[不安]咳血幾日，俾醫院掟返出黎，唔知點算

唉 我真係唔知點算先係連登開PO問
估唔到我都有上黎問病情既一日

是咁的
我不嬲都有鼻敏感同氣管敏感
星期二凌晨準備訓覺 訓底個吓突然狂咳
起身就咳左D血落地下 嚇到去醫院

起初醫院都話唔係好知咩原因我會咳血
照左X光 一開始話冇野 後尾先話見到右邊肺有少少花左 可能係肺炎
但我就KEEP住每十幾個鐘都咳血塊出黎 量唔多 可能咳一舊兩舊就算
除左咳血之外行得走得好精神 又冇發燒發冷 覺得好奇怪
肺炎雖然有D人係會冇燒啫但會唔會真係好似我咁生龍活虎
睇佢寫既diagnosis又淨係寫hemoptysis treat as chest infection
醫院有幫我打抗生素同止血針 打到尋日D咳血症狀消失左 就扔返我出黎
點知今朝又咳返血 心口由入院第二日開始都會痛
本身係醫院個陣有話幫我照CT 排到佢扔我出黎都未照到
等29號會覆診 但係CT仲未有期
諗住去私家照左先
如果我乜野轉介信都冇既話會唔會都照到?
我屋企有個仆街知我咳血都照食煙 同埋都好撚多塵 又濕
唔知會唔會關呢樣野事

唔該哂各位巴打 我真係唔知點算 肺炎又唔似肺炎 cancer又唔似cancer咁
上返醫院又要等十幾個鐘都唔知有冇結果

去私家醫院睇啦 唔洗轉介信都可以照到CT
最多等一兩日

會唔會抖大氣

有冇同你講 book CT book幾個星期之內？
等得嘅就等 唔等得嘅就去私家照啦

照個low dose ct thorax , $2000蚊左右 你搵個gp refer 即日有得照 你去私院有機留埋院分分鐘過萬

呢d non argent case 分分鐘下年

直接行入去就得?
好 唔該巴打

好似冇
但我而家係屋企係戴住口罩 會覺得呼吸困難 除又鼻敏感
同埋個心口會覺得好似我中學跑完9mins咁

有冇留痰驗？

唔該哂上面兩位巴打 我諗我可能試吓搵個私家寫refer信去
搵到有朋友肯收留我到22號 起碼唔使食屋企d二手煙先

佢一路都有叫我留，但我一路都咳唔出痰，又好似冇乜痰咁，全部都係一枝枝血咁俾佢去驗
醫生臨出院個朝就話驗左唔係肺癆咁

真係痴撚線，點解啲人可以咁自私，一個食煙就要全家人食佢啲毒氣，重要有人病都照食

條仆街已經食左廿幾年 又爛賭又乞人憎
次次叫佢出去食都發撚哂脾氣屌我同老母
而家唯有搬住去朋友度先